前線被打被拉嗰班都未怨，幾時到你班仆街抽水呀

話你班分化撚/3毛呀

抽水話人送頭班賤種出黎未呀

喺屋企嘅應該做嘅唔係指責前線
而係用自己嘅工具去做文宣

前線交左個背後比我地可以安坐家中安全咁搜集資料
我地唔可以比佢地嘅犧牲白費！！！

前線想點係前線嘅事

巴打講得好

同路人不指責

唔好以為

自嘲冷氣軍師

就掩飾到你班人有幾惡毒呀

我唔識ps、整靚資料同冇創作力
但至少我會識揾多啲片段、圖、新聞等材料去轉發，大家各有各做

我身邊有啲同事朋友由原來嘅花生mode
而家都同我一齊轉啲消息出黎話比多啲人知濫暴嘅事，雖然唔多人，但希望可以再影響更多嘅人！

因此呢排日日都帶兩個尿袋出街

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推
永遠支持前線

唔走，又唔夠打，企喺度等圍捕，個意義係邊度？

成班3毛！

唔屌黑警屌返示威者

大家知咩人